卡巴拉島

有無巴打仲有玩
童年回憶

依加仲有咩私服仲玩得？

同問

icabala

玩咗一個星期呢個服

玩左好撚耐 仲未打到靚裝
日日刷塔刷boss刷到懷疑人生

最近回鍋玩返，仲有無人玩緊？

玩咩服

泡點

開左新帳定點

玩緊舊帳，得閒刷下boss咁，之前係因為開2個伯爵指甲油箱都中修粉所以rage quit

回鍋都係咩都唔跌

玩成點了

有隻牛lv350 想搵活人公會加入

而家隻Game多唔多活人

感覺上依家活人好似多返d
我都估唔到回鍋之後人會多過以前

搵到我都心郁郁

得閒嘅咪返黎玩下囉又無壞嘅

巴打呢排wfh?

係

搵唔搵到公會入

好似就出手機版？